銀行ac凍結左，會唔會拎唔到政府1萬蚊

我得一個銀行戶口, 但係最近比銀行凍結左, 想問凍結左戶口之後仲可唔可以入錢落去

聽日去開返嗰lo

申請去到出年三月 大半年都開唔到另一間？

比人凍個原因? 你係唔係去錯地方問

要去返銀行搞

樓豬犯咗aml俾fbi freeze咗

唔好咁樣，有d私人原因，真係開唔到

破產?

拎票

哦 明白
咁咪去申請拎支票

一言難盡，冇番3，5，7年應該都開唔番

交表申請一萬蚊

有小小似

拎支票咪得囉屌，咁撚簡單都要上連登問，上google啦
一係打去政府到問啦
所以比人凍結戶口嘅人都係奇奇怪怪

要本人先拎得，其實我幫緊個fd問，佢係大陸唔想番黎隔離

係上面落唔番黎呀屌你

你自己都講左答案

有冇計可以幫到我fd

戶口又凍左
本人又唔方便黎拎支票

所以咪話你啲人奇奇怪怪囉
講啲又唔講啲

係上面落唔番嚟咪一係唔好拎錢，一係返嚟拎錢囉

再唔係咪打去政府到問啦on9仔 當連登政府熱線咩

樓主on9 唔洗理，又要馬兒好 又要馬兒不吃草

46. 市民是否必須親身到郵政局領取支票？可否委託其他人到郵政局代領支票？

登記人必須親身到郵政局領取和簽收支票，並需出示身份證及香港郵政發出的領取支票通知以確認身份。登記人不可委託其他人到郵政局代領支票。

呢個世界唔係非黑即白，點解你咁on9，係到自以為事既

依個世界唔係非黑即白依啲廢話你咪走去同政府講，睇下佢會唔會比到錢你囉

再退一萬步你依啲case 決定權係政府到，你上嚟連登問就係on9

咁你咪慢慢同政府係到廢話囉

on9 咁我幫你推啦
睇下最後無人解決到嘅話你係咪走去同政府傾

傻仔見得多，好少見到傻到你咁